［集思廣益］一人一個增強自信心嘅方法

我先，我每日會聽盧廣仲嗰首一定要相信自己5次激勵下自己

其實好難

以我為例
男人但係唔過米七
已經會無乜自信心

就算其他嘢有成就
如果對焦番自己嘅問題

最後都係會頹到仆街

巴打 好明白好似人生得高d，就高質d咁。

咁你有無啲方法會令自己感覺好啲